買GME同賭錢根本無分別

我寧願係馬會買波好過

大戶收割了